去完遊行之後發咗個夢

夢入面見到,幾車豬幾車牛出現喺街頭上 , 曱甴爬嚟爬去 , 著藍色衫嘅......比人曱甴搞到痕死。
方陣圓陣都畀老鼠曱甴搞到大亂

啲豬當正條街喺屋企 ,阻塞咗交通

牛就去咗附近草地食草不過
唔知點解睇嚟好嬲, 眼神好兇惡,
可能太耐冇做運動想跑嚟跑去啦

除此之外, 地面同埋天空中
曱甴,蛤拐, 老鼠, 蟑螂 , 蝗蟲,
蜘蛛, 蝙蝠, 都出曬嚟
成個情況好可怕
, 仲見到好似有人同佢哋大戰添,
好似啲科幻電影

真係慘連啲昆蟲都走上街頭,社會應付
人都唔掂仲要應對動物昆蟲,
佢哋仲要特別鍾情於藍色嘅添,
反而好怕白色,見到白色嘅就即刻走。
着住藍衫嘅人,真係戥佢哋可憐,
畀曱由搞到好痕, 見到都覺得驚呀

有冇解夢人 ,夢入面可以為我
哋帶到啲咩啟示同[size=6] 策略

推